[美國聯合航空事件]我預言 20 年之後地球分成白黃黑三個國家

人的 DNA 入面已經種植仇恨
唔好再咁假,扮大愛包容...

西方人 = 白色
強國,亞洲人= 黃色
咖哩同非洲人= 黑色..

三色之間無外交

公海地帶自由殺戮,可以用鑽油台建監獄

無外交咁有冇性交